點解做醫護就要有道德，警察唔洗？

計埋ot，警察人工仲要高咁多

默為錢買唔到道德。
Sad but true

黑警入職條件就係無道德 無思想

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

支持醫護大罷工

可以選擇性執法, 也可以選擇性救人

專業人士有專業道德
但其所有人都有基本道德
黑警冇係因為佢地由細到大都冇
利申所以以前讀書最差最壞又打架打女仔既同學做哂黑警

邊個話唔駛？
警察道德標準一樣要高
不過香港已經冇晒警察

又話警察係專業

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

駁唔到 秒左個POST LOL

arm聽

因為做醫護要讀書，警察唔洗

真心 書同埋知識只會愈讀愈多 做緊要要renew自己知識 學新野 讀得愈多只要覺得救人幾難 而做少咗d野會幾易令人死 所以話害人容易救人難

罷工！

醫德醫德
ot無水補
黑警殺人強姦打人仲月月十萬
咪繼續道德撚上身
繼續比人罵黑醫護

班黑警咪出盡全力打鳩你囉

人善被人欺，班醫護應該要做到班黑警咁無賴先得。如果唔係成世都準備比人欺